522手足互勉區

斜陽落下 ASM不必驚慌

唉屌

114.5@1000

距離家鄉好遠

120.5@300

抗爭到底

119.3*200

122.4@400

122@200

唉 屌你老母 122.8 @100

插得勁過瑞聲

106 補少少

從此blacklist呢隻垃圾

個勢有啲似當日285

即係點

即係安慰緊自己阿屌你老母

100 天線頂住

119.1*1200

我都唔撚知285做過乜撚野 屌

互勉！互勉！

笑左

其實點解會跌咁勁？
業績唔算差啦？

慢增長掛，任佢解讀

大戶鍾意點就點

121.8入
業績好，又唱好，點會搞成咁

瑞信發表研究報告，指ASM太平洋() 將於下周三(26日)公布第二季業績，料次季業績強勁，預計公司收入將按季增長23%，按年則升26%，高於市場預期增21%，毛利率預計將擴闊1.7個百分點至41.6%，高於市場預估增40.4%；純利料增至7.05億元，按季升23%，按年則升96%。

現實:

收入較上季及去年同期增長: 17.6% , 20.6%
純利 7.508億, 較上季及去年同期增長: 42.4%, 111.9%
次季毛利率: 41%

因為太多老散睇好

其實我估只係之前有人炒起左ja，e+應該會係110附近keep住橫行？

係咪我最貴? $123

絲打有幾多

係時候入輪

你贏 絲打 我122.8

一手姐
我錢少,所以覺得傷

同路人

大家會止蝕離場定坐穩等返家鄉

長遠應該冇乜問題

等啦 隻野本身唔係咩妖股 應該唔會返唔到

今個月入左1548 同呢隻

285 1548 522
三隻都有份中招

1548 522 感同身受

1548我賺左衰貪心買翻

岩岩109 入左6手

等，只係時間問題

285我等到佢返家鄉，賺$0.13走左
1548今朝衰唔甘心賺少左冇放到

平均112入

趺唔停

一棍大成交穿哂 sell signal
不要死抱

跌唔停呀巴打

怕甚麼？業績也不是太差

只是增長開始放緩

利申：6x元貨

超賣

又番到105

2018 285 522我都中曬

2018 522 1548

今日係入貨良機

想撈

屌 撈唔撈好

巴打你份人呢

撈貨

半年賺14.8億..全年計大約30億....公司市值450億左右..
PE計低過16......
第二季Order book 6.5億美金..
第一季Order book 6.0億美金..
點計依家個價位都唔係高.....

應該用半年12.8億計...PE都係18左右...

107入左9手

2018 batman 前110入 開心左幾日又落番去，唔好再玩我喇好麻

今朝110.5入咗六手

ASM太平洋（522）於過去一年股價幾乎翻了一倍，但今早業績後，股價急插12%，最新報107.3元，低見103.7元。行政總裁李偉光於業績發佈會上表示，股價下跌由許多因素影響，「投資者有不滿、對前景睇淡，但都有可能係獲利回吐。」他笑言，「有啲新投資者可能認為呢個係低位吸納嘅大好機會。」

笑你老味西牙

升返啦

升返幾多毫子

出黎隻揪啦李偉光

都叫多左1蚊架啦

我冇貨

仲有4手錢 溝唔溝好

恭喜你巴打 你可以番出去先

我都好想溝一手 高位入左手蟹貨

屌一鳩樣 諗緊溝唔溝
119.1*1200

溝左1手依家119.5@500

我都好想溝，但已經無錢了。

如果我溝一手 就114@200

120.88 @1000
溝唔溝好

睇位溝囉

入左3手

今晚點瞓阿

依家114.65@200

111@2000

巴打溝咁狼唔撚淆

122@2000 都未驚過 你地驚乜

唔好意思打錯 @200就岩
@2000就一定驚架啦

125 @3000 都未驚過

121.5@1000
點訓

如果聽朝插穿100 大家係咪照坐

啲錢都係擺喺度

渣下啦咁多位手足，依隻中長線完全唔係問題

再溝

120@100 全日無開app
聽日再算

跌穿100先溝

仲要穿100
幾多人吐血

我覺得會跌穿一百 但係我已經溝左

穿100真係唔知點溝又好易仆街 走又傷

死坐爛坐先

122.6

-10%已斬

明明年中報告個數幾靚仔 做咩會跌成咁

114.65 @200

好公司唔怕溝

依隻唔怕坐 除非有更好選擇

誇張, 走盤班大戶要錢唔要貨

走貨慢慢走都唔駛跌咁急

跌12%

聽日真係可能穿$100

目標價$159，笑話黎?

121@200
希望在明天

唉 都唔知要坐幾耐

蝕緊錢溝貨係死唔認輸既表現
但唔會因為你唔認輸。隻股就會淆你底升返

關愛巴

渣得2手
唔等錢洗
慢慢渣

2018 285 1918

明明只係搏幾%升幅
一坐就坐幾十%。仲要搵啲濕鳩理由支持自己長揸
到好耐好耐終於返家鄉就忍唔住放
然後一放就miss左之後幾十%升幅
完

你想講呢3隻都係大插後大升
所以522都會係咁?

我125.6

巴打你應該呢個post入得算高既人

125.8 new higt record la
跌過一百先算

幾個月前105買左幾手 前排先見完呢d位 依家又返返落黎

我其實十幾%夠㗎啦，又坐

冇貨，聽日搵位入

好撚戇鳩，522發左盈喜又唔係差，但跌撚到仆街
濕鳩恆大 美圖垃圾股抄到上天 屌你老母

之前我買669 業績有增長都即日插10%
上年我同時觀察522 669
最黎買左669 錯過左50幾既522
雖然宜家仲有669 但跑輸晒
有冇巴打有669？

早晨手足晴朗的一天

尋晚好瞓嗎

竟然講講吓有人講呢間係好公司

巴打有咩睇法

血汗公廠

申利 前員工 入面個個走都走唔切

睇你做咩位 係邊度做姐
利申：都係前員工

尋日105 小小地幾皮野入黎支持下

蓉e入左幾手

高開

107.8@200

通常都低收 開市好走

香港地公司賺得多同對員工好係冇必然嘅關係 係員工身上壓榨多一蚊咪賺多一蚊

SBT

又跌 仲諗住今日小反彈先止蝕走

琴日大陰
無可厚非

兩隻都有...

咪係！對員工好，點賺到盡？

跌撚完未丫 爆返上去俾我走咁啲先啦

無曬心機做野

跌到100 放咗佢算 好心淡

穿一百走都輸20k

唉 騰仔賺埋果啲岩岩夠522蝕既

same here

10K

連彈嘅力都無

賭3333 好過

點解我會入左呢隻垃圾

Software engine
你呢

104.5 止蝕走 蝕左15%走

講左會馬上自爆 不了

不過琴日都入左2手支持下

德銀降ASM太平洋()評級至「沽售」 目標價下調至83元

呢啲所謂大行真係睇下就算無個準

跌到90蚊我會考慮入返手

仲插緊

今日應該要走

野村：ASM太平洋()明年前景不明朗 評級「減持」
美銀美林重申ASM太平洋()「跑輸大市」評級 目標價90元
瑞銀降ASM太平洋()目標價至115元 評級「中性」

*野村：ASM太平洋()明年前景不明朗 評級「減持」
2017/07/27 10:29
~阿思達克財經新聞網址:
*美銀美林重申ASM太平洋()「跑輸大市」評級 目標價90元
2017/07/27 10:25
~阿思達克財經新聞網址:
*瑞銀降ASM太平洋()目標價至115元 評級「中性」

大行

走難咁

99蚊止蝕 應該今日穿得

大行踩多兩腳 想入貨咁

仲有無人未走？

未走

仍然選擇HOLD.

未

SET左99 希望唔洗走

走撚晒 重傷呢隻股 好在成個倉仲有少少盈利 不過全部清晒 剩返隻700

唔穿100打撚死我都坐

走得喇

100

99.9

99.95

-17%

穿左即彈,100應該有小小支持

差唔多

100一定有 但一穿應該就90樓下見

係男人大丈夫，就唔應該止蝕，點解要俾大戶賺?

巴打你買左幾多先

因為人地係大戶 玩曬

無買，但其他股票平均損失15%。死守唔放。

101想溝點知上返去

仲溝

102.4走哂

我見落左100之後, 101,102 D買盤多左好多

我有錢都會溝，只可惜無，$122買入，有排坐。

522 短期內冇運行
103 已走
無謂壓住d錢啦

入第2隻嬴返黎好過

態度正確

120, 113, 102 有貨

本多終勝

至少等到Q3

5。2真係有排坐 拎返啲cash玩第二隻好過 輸左一鋪未重新黎過第二鋪囉

等大摩報告再插／升返

頂唔住放咗，今年賺既錢嘔返哂出黎

仲有幾多巴打未陣亡

唔賣就唔會陣亡

同你差唔多.....

綠燈收市

做止蝕啦，玩股何必硬好與股票談情
如果當佢強勢股玩，琴日已經要割蓆

285,2007跌到pk之後上返
反正冇野想買，擺下先

又插

巴打咩價位入？

一堆大行唱啖

今日頂到呢個位的話聽日似會有啲反彈尾市可能入多3手 照舊止蝕位set前底 98.

呢個位即係102

100蚊樓上

巴打幾錢入，咁有信心
雖然我覺得依間野係有佢既實業
不過又好似比大戶"禁"緊

119.5@500

仲禁唔夠

希望巴打你羸錢啦咁
利申:我都坐緊

114.5@700

真係溝左

錢姐麻比你lor

買股票為娛樂

穿98.8止蝕 當我半個月返工無糧出

如果真係直插無水花嘅話 輸都無嘢好講

每日跌一啲，聽日全日$9x不是夢

信念

絲打穿98都照坐?

積極D！樂觀D！

蓉姨人地已經好慘
你仲落井下石

止蝕輸少少
唔止輸多多

原來關愛巴係度.
柚佢地啦

大插既股係一野大插後, 慢慢放血, 升番小小引人入或KEEP
之後又行多一棍
最後個個蟹到-20 -30% 冇感覺, 放唔放都冇所謂

仲未計睇住其他股升, 輸埋機會成本

哩隻垃圾升市大跌，令人失望

其實個order book仲有6.5億美金order, 都睇唔到大行點睇到出年行業轉差.....

唔係唔止 但未穿前底就止輸得唔甘心 況且差得唔遠

見返以前自己

均價$116 琴日都走咗
其實止蝕真係好重要 邊有話甘心與否
炒股要持續獲利 就要有本錢先做到
有反彈好走啦 等幅圖變返靚先再入都未遲

我諗好多巴打都唔甘心業績好過預期都大插，覺得佢會升返少少

唔留都留左 無辦法 SET個前底止蝕 都係差果3蚊 唔爭在鳥

又一日啦

個個都想蝕少啲

唔穿100 有救喇
利申：已止蝕

逆市升

通常都係隻股好強先會咁做，好似1918咁
但係點解依隻都

100蚊入唔到

100蚊個位到價你都未必入到，好多人排緊

綠色架

119出晒貨啦 而家又睇緊位入

有少少想喊幾日無綠過

要入都SET100.1

打咗100.2溝少少,平時唔打整數

都111@800

尋日102已經忍唔住溝左 估唔到今日又試100

綠色啦屌

好感動

原來仲有咁多生還者

上呀 俾d 掙扎!

繼續等！

Strong Hold

頂住綠燈阿

唔好臨尾香就ok架喇

睇圖黎講 呢個位收市嘅話有啲柒 最好就 一係高位收 一係平手收

UP錯 應該話依家呢個位收 / 平手收都唔錯 圖黎講叫早晨之星/倒轉鎚頭

利申 新手

不過就算係咁都要星期一係陽燭先計數God bless us

105.9, 2000 股

張圖又真係幾似WO

就係一個睇圖高手話522突破左，我跟佢$122入貨，點知......

今日成交咁低，星期一都係跌架啦
止洩阿

除左大插果2日 不嬲都係2-4億左右成交

咁睇圖唔係百分百嘅 參考下姐 至少睇圖一定睇唔到呢類型大插嘅先兆

咁易翻到身就唔洗咁多人輸啦

今天的我

咁岩等錢洗呀

下星期睇下點
橫掂依家都NOTHING TO LOSE 要做止蝕嘅前日尋日已經做左 今日好似準備企穩先黎走 照舊Set前底做最後止蝕位

快止蝕 唔係後悔

又一天今日收貨 星期一表現似乎十分重要咁多位星期一見 週末唔諗呢啲野

Happy weekend! 522加油！

星期一咩環境唔敢講 最少今日情況穩定返先一日唔穿前底一日仲未宣佈死亡

早晨 今日又黎啦

個高手有冇講買股票要止蝕?

有，佢8%止左，今次我決定唔跟佢。

點解會有人未走
星期五彈都唔彈下

可能開始10x橫行 唔知要行幾耐

Set100.1再溝

其實佢7月4-5號都試過99.xx低價，依個係3個月的低位，我會strong hold。

巴打呢個咩網黎

咁都要問!
google 下啦

q

已經力守左3次100大關

應該開始橫行希望8月內起碼上返110先

唔穿$100已經好安心

100應該好穩下既 大戶沽左3日 都無破到 不過要好快上返就難d 蟹貨應該唔少

生還嘅仲有幾多

打算今日走

穿$100

越趺越多

止左蝕

98蚊走左
-18%

穿左前底 我都陣亡左

第一支陰就要走啦 又要接飛刀溝貨
咁鍾意等佢轉勢先買返唔好？ 係要買貴幾蚊
市好最好就係見到 咩人真係識股票

落$90啦

正丫, 一下插穿100

105-100 死拗頸仲要溝幾溝果D 真係得啖笑, 唔駛一個星期就俾市場教訓

110

$100都走唔撚到

$97.2走左，走完爬返上去

有無巴打準備入市

準備90蚊入一注 因為係cup and handle支持嘅位
跌落85止蝕

會跌到90咩
岩岩都見有堆人頂一頂住

點解會覺得唔會？

穿左100 90應該不難

日圖連週圖都拖垮埋
認真諗諗止蝕,唔會係死抱,更唔會係溝貨
唔好覺得人地酸你潤你睇死你
呢D位,保本比面子緊要

122貨今日98止蝕走左
早d拎返d資金轉第二隻仲好

穿左100重要關口 呢度未止蝕嘅應該無乜

BTW某堆巴打種自以為高手 看透世事嘅口吻真係好7討厭 星期五升果陣唔敢蒲頭抽水住架 一穿即時撲返出黎抽水食花生

$90 try 1 lot !

你話緊我?

唔係

拉上啲會睇到

唔係話佢地講嘅野唔岩 只係睇人仆街個心態同口吻黑人憎

算啦巴打,愛之深屌之切姐
你地賺蝕對佢地無影響
可能真係想屌醒仲死抱既巴打姐
賺多D

穿前底。技術上有排插
基本面: 蓉姨有貨

等我講個最殘酷既事實出黎
呢啲互勉區真係多入無益
入黎潛意識係死都要有人陪
個個都蝕，自己心入面好過啲
只會更加唔願走, 繼續蝕更多

唔反省買賣技巧係學唔到野

係博佢似285升番上黎都算，而家升唔到就要接受現實

講緊我掛
老實我冇特登去留意呢隻股, 係記得之前係呢度留過言, 今日個POST 係第一頁先睇一睇個價. (講大話就仆街死)

你自己可以追POST 我講過咩.
一日半日既走勢唔代表乜, 因為係果下大插時成個勢已轉變, 留係度唔走既都係盲目搏大力回升, 以為跌左幾日會升番小小, 我自己以前都試過咁樣而坐好耐..

高手唔高手唔駛認, 我從來冇講過自己點勁, 我都係得閒睇到就回, anyway, 入到黎都係想分享下睇法, 大牛市大家都想贏錢, 止蝕買過隻好過lock 死資金仲要日日向後行, 為乜呢 ?

105味走 strong hold 到95 86 再溝貨

算喇巴打 我相信大部分巴打都係好心提大家止蝕 偶爾幾個花生友唔使咁上心
拎舊錢去第度賺番番黎

岩阿 所以穿前底止左蝕 如果依家先彈都無辦法

每次都係咁諗，但係每次止完蝕佢就反彈

重係度，未走

上返100

走左就上返100

真係走撚左就彈

好撚sad，次次止蝕都係咁

賭博心態
你唔走 佢繼續跌
跌到某個位你連睇都廢事
但你止蝕嘅話就有本未為輸

522跌到

屌522主席老母，成班大戶睇住個post震散戶

止蝕左一半

大反彈

企穏

有基金佬買左9000萬貨

黎到今日先開始彈

有冇仲未陣亡既巴打

最低98都溝左....不過平均都要蝕....

$122入，無錢再溝貨，只可以長揸....等等等

未陣亡

有冇人知佢既直接competitors有咩公司？

我識人入面做
佢係整生產半導體既機器
亞洲好似得佢一間
所以如果iphone大賣佢應該都會賺錢

AMAT LRCX KLAC ASML
美股

我$110買, 諗住而家溝一溝。
長線應該唔會輸

呢隻應該差唔多又開車

關iphone事？

點解？可否解釋下？

其它iPhone相關股之前幾日升唔少, 呢隻應該開始追落後

突破$100 心理關口, go go go!

勁，睇得好準

集氣

98有貨

104岩岩入

110阻力應該好大，而家入唔入好

104.7入，好驚

師兄幾多手？諗緊而家入唔入好

窮L, 一手only

成個幾月前103入左
上呀 上呀
iPhone 出會唔會再上呢？

95入 105短炒走左一半

屌佢瑞信又吹目標價155，升唔到155瑞信全公司冇西屌

留名
個勢轉返稍強,恭喜各位巴打

ASML 係主要 competitors.........睇完得啖笑
上面4間都唔係

ASM太平洋擬回購最多7.8億元股份

下午開市Go go go!

上得好快

手足上水la

GOGOGO

去返107。。。

相信好快可以再上，始終回購消息係好事。

睇返高位124

聽日見$113

獲利回吐緊，頂

開市無走

7.8億邊夠回購股民蟹貨

但好過乜都唔做

推返佢上水先，蘋果概念

摩根大通發表研究報告，認為在3D感應及雙鏡頭採用量上升的趨勢帶動下，ASM太平洋() 的CMOS圖像傳感器(CIS)業務增長強勁；扇出技術及熱壓接合技術增長刺激先進技術包裝業務開始起飛；此外，越南河內及中國的代工商對表面貼裝技術(SMT)機械升級需求持續，均是公司增長引擎。

摩通又指，ASM太平洋股價在7月中之前上升了45%，隨後由於市場憂慮CIS及SMT升級潮於2017年底完結，公司業務於2018年會面臨顯著下跌，股價下調20%。

不過，該行指市場憂慮過分悲觀，並預期公司CIS業務2018年將錄得25%按年增長，SMT業務只輕微下跌。該行首予ASM太平洋「增持」評級，目標價130元

Gogogo

呢隻今日企得幾穩，go go go

屌大户老母

Gogogoooo

搞咩呀